"{\"_type\": \"SearchResponse\", \"queryContext\": {\"originalQuery\": \" Poutine et Trump voquent la Cor e du Nord au t l phone \"}, \"webPages\": {\"webSearchUrl\": \"https:\\/\\/www.bing.com\\/search?q=+Poutine+et+Trump+voquent+la+Cor+e+du+Nord+au+t+l+phone+\", \"totalEstimatedMatches\": 5560, \"value\": [{\"id\": \"https:\\/\\/api.cognitive.microsoft.com\\/api\\/v7\\/#WebPages.0\", \"name\": \"Trump et Poutine \u00e9voquent la Cor\u00e9e du Nord au t\u00e9l\u00e9phone\", \"url\": \"http:\\/\\/www.20minutes.fr\\/monde\\/russie\\/2188423-20171215-trump-poutine-evoquent-coree-nord-telephone\", \"thumbnailUrl\": \"https:\\/\\/www.bing.com\\/th?id=ON.81C38934593B175E253101258BA100FD&pid=5.1&w=80&h=80&c=8\", \"displayUrl\": \"www.20minutes.fr\\/monde\\/russie\\/2188423-20171215-trump-poutine...\", \"snippet\": \"Les deux pr\u00e9sidents se sont entretenus jeudi... ... Retour \u00e0 l\u2019accueil. Monde Trump et Poutine \u00e9voquent la Cor\u00e9e du Nord au t\u00e9l\u00e9phone\", \"dateLastCrawled\": \"2017-12-15T03:07:00.0000000Z\"}, {\"id\": \"https:\\/\\/api.cognitive.microsoft.com\\/api\\/v7\\/#WebPages.1\", \"name\": \"20 minutes - Poutine et Trump \u00e9voquent la Cor\u00e9e du Nord ...\", \"url\": \"http:\\/\\/static01test.20min.ch\\/ro\\/news\\/monde\\/story\\/Poutine-et-Trump--voquent-la-Cor-e-du-Nord-11198375\", \"displayUrl\": \"static01test.20min.ch\\/ro\\/news\\/monde\\/story\\/Poutine-et-Trump...\", \"snippet\": \"Poutine et Trump \u00e9voquent la Cor\u00e9e du Nord ... avait d\u00e9j\u00e0 salu\u00e9 mercredi le changement de ton \u00abconstructif\u00bb des Etats-Unis au sujet de la Cor\u00e9e du Nord, ...\", \"dateLastCrawled\": \"2017-12-15T04:51:00.0000000Z\"}, {\"id\": \"https:\\/\\/api.cognitive.microsoft.com\\/api\\/v7\\/#WebPages.2\", \"name\": \"Un enseignant am\u00e9ricain arr\u00eat\u00e9 en Cor\u00e9e du Nord\", \"url\": \"http:\\/\\/beninmondedaily.com\\/2017\\/05\\/04\\/un-enseignant-am-ricain-arr-t-en-cor-e-du-nord.html\", \"displayUrl\": \"beninmondedaily.com\\/2017\\/05\\/04\\/un-enseignant-am-ricain-arr-t-en...\", \"snippet\": \"... alors que les tensions sont au plus haut entre la Cor\u00e9e du Nord et la ... Donald Trump a visiblement tendu la main ce ... depuis un site au nord de ...\"}, {\"id\": \"https:\\/\\/api.cognitive.microsoft.com\\/api\\/v7\\/#WebPages.3\", \"name\": \"A toi l'honneur !: Les aventures de Corto \u00e0 la gare du Nord...\", \"url\": \"http:\\/\\/corto74.blogspot.com\\/2017\\/04\\/corto-et-la-gare-du-nord-toute-une.html\", \"displayUrl\": \"corto74.blogspot.com\\/2017\\/04\\/corto-et-la-gare-du-nord-toute-une.html\", \"snippet\": \"Excellente l'histoire de la femme enceinte et du ... Bien regrett\u00e9 de n'avoir pas \u00e9t\u00e9 l\u00e0 -au d\u00e9jeuner, pas gare du Nord. ... Macron face \u00e0 Poutine et \u00e0 Trump ...\", \"dateLastCrawled\": \"2017-12-01T04:04:00.0000000Z\"}, {\"id\": \"https:\\/\\/api.cognitive.microsoft.com\\/api\\/v7\\/#WebPages.4\", \"name\": \"Les amis de Cor\u00e9e du Nord - Home | Facebook\", \"url\": \"https:\\/\\/www.facebook.com\\/Les-amis-de-Cor%C3%83%C2%A9e-du-Nord-1903977019840390\\/\", \"displayUrl\": \"https:\\/\\/www.facebook.com\\/Les-amis-de-Cor\u00c3\u00a9e-du-Nord-1903977019840390\", \"snippet\": \"Les amis de Cor\u00e9e du Nord. 29 likes \u00b7 3 talking about this. Event\"}, {\"id\": \"https:\\/\\/api.cognitive.microsoft.com\\/api\\/v7\\/#WebPages.5\", \"name\": \"A toi l'honneur !: Les aventures de Corto \u00e0 la gare du Nord...\", \"url\": \"http:\\/\\/corto74.blogspot.com.mt\\/2017\\/04\\/corto-et-la-gare-du-nord-toute-une.html\", \"displayUrl\": \"corto74.blogspot.com.mt\\/2017\\/04\\/corto-et-la-gare-du-nord-toute-une...\", \"snippet\": \"A toi l'honneur !: Les aventures de Corto \u00e0 la gare du Nord...\"}, {\"id\": \"https:\\/\\/api.cognitive.microsoft.com\\/api\\/v7\\/#WebPages.6\", \"name\": \"Blog de Sous-Sol - Home | Facebook\", \"url\": \"https:\\/\\/www.facebook.com\\/blogdesousol\", \"displayUrl\": \"https:\\/\\/www.facebook.com\\/blogdesousol\", \"snippet\": \"... Poutine l 'a annonc\u00e9 ce ... la Russie, l\u2019Iran et la Cor\u00e9e du Nord. Le projet de loi est intitul\u00e9 \u00abLutte contre les ennemis des \u00c9tats-Unis au moyen de ...\", \"dateLastCrawled\": \"2017-12-03T19:18:00.0000000Z\"}, {\"id\": \"https:\\/\\/api.cognitive.microsoft.com\\/api\\/v7\\/#WebPages.7\", \"name\": \"Alerte : comment le plus grand vol de comptes Apple jamais ...\", \"url\": \"http:\\/\\/www.atlantico.fr\\/decryptage\\/alerte-comment-plus-grand-vol-comptes-apple-jamais-cause-virus-infecte-250-000-iphone-et-ipad-franck-decloquement-2312998.html\", \"displayUrl\": \"www.atlantico.fr\\/decryptage\\/alerte-comment-plus-grand-vol-comptes...\", \"snippet\": \"Trump: la 'dictature perverse' de Cor e du Nord ne peut ... premier entretien entre Poutine et les chefs ... Une man\u0153uvre qui ressemble au chant du cygne de l ...\", \"dateLastCrawled\": \"2017-11-17T19:35:00.0000000Z\"}, {\"id\": \"https:\\/\\/api.cognitive.microsoft.com\\/api\\/v7\\/#WebPages.8\", \"name\": \"Europe Solidaire\", \"url\": \"http:\\/\\/www.europesolidaire.eu\\/rss\\/rss.php?t=01\", \"displayUrl\": \"www.europesolidaire.eu\\/rss\\/rss.php?t=01\", \"snippet\": \"... le, qui ne sera pas praticable avant au mieux 2050, la route dite du nord-est, et ... Poutine et Trump ... Sur la Cor&eacute;e du Nord<\\/strong><\\/p> <p>L ...\", \"dateLastCrawled\": \"2017-12-03T11:33:00.0000000Z\"}, {\"id\": \"https:\\/\\/api.cognitive.microsoft.com\\/api\\/v7\\/#WebPages.9\", \"name\": \"Europe Solidaire\", \"url\": \"http:\\/\\/www.europesolidaire.eu\\/rss\\/rss.php?r=3\", \"displayUrl\": \"www.europesolidaire.eu\\/rss\\/rss.php?r=3\", \"snippet\": \"Par t&eacute;l&eacute;phone il avait ... Arial\\\">Commencer par une guerre contre la Cor&eacute;e du Nord, au pr ... deux, Trump et Clinton, que l'on peut ...\", \"dateLastCrawled\": \"2017-12-03T20:44:00.0000000Z\"}], \"someResultsRemoved\": true}, \"rankingResponse\": {\"mainline\": {\"items\": [{\"answerType\": \"WebPages\", \"resultIndex\": 0, \"value\": {\"id\": \"https:\\/\\/api.cognitive.microsoft.com\\/api\\/v7\\/#WebPages.0\"}}, {\"answerType\": \"WebPages\", \"resultIndex\": 1, \"value\": {\"id\": \"https:\\/\\/api.cognitive.microsoft.com\\/api\\/v7\\/#WebPages.1\"}}, {\"answerType\": \"WebPages\", \"resultIndex\": 2, \"value\": {\"id\": \"https:\\/\\/api.cognitive.microsoft.com\\/api\\/v7\\/#WebPages.2\"}}, {\"answerType\": \"WebPages\", \"resultIndex\": 3, \"value\": {\"id\": \"https:\\/\\/api.cognitive.microsoft.com\\/api\\/v7\\/#WebPages.3\"}}, {\"answerType\": \"WebPages\", \"resultIndex\": 4, \"value\": {\"id\": \"https:\\/\\/api.cognitive.microsoft.com\\/api\\/v7\\/#WebPages.4\"}}, {\"answerType\": \"WebPages\", \"resultIndex\": 5, \"value\": {\"id\": \"https:\\/\\/api.cognitive.microsoft.com\\/api\\/v7\\/#WebPages.5\"}}, {\"answerType\": \"WebPages\", \"resultIndex\": 6, \"value\": {\"id\": \"https:\\/\\/api.cognitive.microsoft.com\\/api\\/v7\\/#WebPages.6\"}}, {\"answerType\": \"WebPages\", \"resultIndex\": 7, \"value\": {\"id\": \"https:\\/\\/api.cognitive.microsoft.com\\/api\\/v7\\/#WebPages.7\"}}, {\"answerType\": \"WebPages\", \"resultIndex\": 8, \"value\": {\"id\": \"https:\\/\\/api.cognitive.microsoft.com\\/api\\/v7\\/#WebPages.8\"}}, {\"answerType\": \"WebPages\", \"resultIndex\": 9, \"value\": {\"id\": \"https:\\/\\/api.cognitive.microsoft.com\\/api\\/v7\\/#WebPages.9\"}}]}}}"